<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_names">एलेवे</string>
    <string name="app_na">8फिट</string>
    <string name="app_name">एलेवे8फिट</string>
    <string name="health">एक अच्छा स्वास्थ्य है</string>
    <string name="Accntpresent">यदि आपके पास खाता है, तो कृपया साइन इन करें</string>
    <string name="let_s_start">चलो शुरू करो</string>
    <string name="select_language">भाषा चुने</string>
    <string name="Gender">आपका लिंग क्या है ?</string>
    <string name="name">अपना नाम दर्ज करें</string>
    <string name="age"> आयु का चयन करें </string>
    <string name="btn_continue">जारी रखें</string>
    <string name="details"> विवरण दर्ज करें</string>


    <string-array name="quotes">
            <item>खुद को आगे बढ़ाओ क्योंकि तुम्हारे लिए कोई और ऐसा नहीं करेगा।</item>
            <item>एकमात्र खराब कसरत वह है जो नहीं हुई।</item>
            <item>व्यायाम आपके शरीर की क्षमता का उत्सव है, न कि आपने क्या खाया इसके लिए दंड।</item>
            <item>जब आप थक जाएं तो रुकें नहीं। तब रुकें जब आप खत्म कर लें।</item>
            <item>यह सर्वश्रेष्ठ बनने के बारे में नहीं है, यह कल से बेहतर बनने के बारे में है।</item>
            <item>शरीर वही प्राप्त करता है जो मन विश्वास करता है।</item>
            <item>हर दिन थोड़ा सा प्रगति बड़े परिणाम लाती है।</item>
            <item>सफलता आत्म-अनुशासन से शुरू होती है।</item>
            <item>पसीना वसा के आंसू हैं।</item>
            <item>जब छोड़ने का मन करे, तो सोचें कि आपने क्यों शुरू किया।</item>
            <item>अच्छे शरीर की कामना मत करो, इसके लिए मेहनत करो।</item>
            <item>जब प्रतिभा मेहनत नहीं करती, तो मेहनत प्रतिभा को हरा देती है।</item>
            <item>महान बनने के लिए आपको महान बनने की आवश्यकता नहीं है, लेकिन आपको शुरुआत करनी होगी।</item>
            <item>ताकत वह नहीं है जो आप कर सकते हैं। यह उन चीजों को पार करने से आती है जिन्हें आप पहले असंभव मानते थे।</item>
            <item>यह एक यात्रा होने जा रही है। फिट होने के लिए यह एक दौड़ नहीं है।</item>
            <item>कोई शॉर्टकट नहीं है। मेहनत करो, स्थिर रहो, और महानता हासिल करो।</item>
            <item>आज जो दर्द महसूस होता है, वह कल ताकत बनेगा।</item>
            <item>आपकी केवल सीमा आप ही हैं।</item>
            <item>जिस चीज के लिए आप जितनी मेहनत करेंगे, उसे प्राप्त करने पर आपको उतना ही अच्छा लगेगा।</item>
            <item>बैठे रहने से आपको वह शरीर नहीं मिलेगा जो आप चाहते हैं।</item>
            <item>अपने शरीर का ध्यान रखें, यही एकमात्र जगह है जहाँ आप रहते हैं।</item>
            <item>अनुशासन लक्ष्यों और उपलब्धियों के बीच का पुल है।</item>
            <item>अपने शरीर को सबसे सेक्सी पोशाक बनाओ जो आपके पास है।</item>
            <item>खामोशी में मेहनत करो, सफलता को आपकी आवाज बनने दो।</item>
            <item>आपको तेज़ होने की ज़रूरत नहीं है, बस चलते रहो।</item>
            <item>दिन मत गिनो, दिनों को मायने रखो।</item>
            <item>समाप्त करने का एकमात्र तरीका शुरुआत करना है।</item>
            <item>एक घंटे का वर्कआउट आपके दिन का 4% है। कोई बहाना नहीं।</item>
            <item>खुद पर विश्वास करो और जो कुछ तुम हो।</item>
            <item>फिटनेस किसी और से बेहतर होने के बारे में नहीं है, यह पहले से बेहतर होने के बारे में है।</item>
        </string-array>

</resources>